美股認真討論區 MXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

數鎂

ddd仲有冇位入

高興既係SE終於識郁

見個有人po就知收皮啦

叫哂身邊所有人all in tsla

仲以為AMD又行喜馬拉雅山劇本
點知一賣即棍上

Ai回完氣未

升左成120% 仲諗住入

有賭未為輸

CTRM

ai痴撚左線，又想番番去之前高位？

雞犬皆升
即日c朗轉身都變正數 cls

強中自有強中手

BTBT放晒佢好唔好

做乜咁嘅樣

聽日880

豬到
磨極都唔肯上
我情願移去買TSM

發覺有啲人心理質素搞到同錢真係一世冇緣 即係自己
唉都係洗個面好好訓覺算

sofi唔比人買

本身尋日都全綠,圍一圍之後冇事發生過
結果今日延續全綠, 大奇蹟日

今日冇net profit咩

都+3%呀今日
你咩位入

痴線隻ddd無頂
升95%果陣接左飛刀
依家都係走先

+95都夠膽入

有

連登仔起碼 3000% 先叫升

800接火棒先

巴打你幾錢入

全個倉除咗Twitter 得U紅

今日都紅真係cls心理極唔平衡

賭場股都係細注玩下

28啊
你幾多 feel到你都panic sell

買個陣佢話咩這股票不能交易 復左牌都係咁

細價股有時都幾正

升熔左wow

跌起上黎仲正

呢d spac股sofi無得玩
要玩用ft呢d大broker la

可能聽日會好天呢

岩岩係咪有人話DDD收左皮

兩次

DDD真係痴撚線
以為+60已經好多
依家+120

承你貴言

AAPL. 你究竟想磨幾耐

FDX重有得跌

都話prnt年尾60

唔知點解 明明有錢賺 可以出疫苗物流就收皮

sofi想買，但依家賭場mode

跟我一齊沽撚爆班傻龍友未

左膠：為世人運疫苗應該唔收錢， 賺黑心錢=黑企

之前ipob就買到

揸返d cash先,等入貨

Call 850 如果聽日880真係無人會唔入
一定一大堆散戶衝入去

天氣凍
煮個辛辣麵食暖下身

sofi無sc

連郡開始有人恐懼
即係繼續龍

已掃特價U

開盤訓身DDD call果班退左休了

Strong put

屌 汁汁下石又飛左上去

TSLA定左喺799好耐下

想買

不過老老實實有得用sofi玩都唔好玩
d價更新得太慢
差少少都差好遠
賭場賭上落太快

應該有堆algo係800放

所以要坐得夠穩先得

盤手去左食飯 掛緊機

邊有人用sofi睇價

咪用支牛執石啦

巴打識食
辛辣麵一定要外加新鮮辣椒

支牛睇完價返去都差幾格了

幾點呀 po野食圖

睇死佢過唔到240

走牙

u係咪有暗病

炒賭場股，電腦左右即落架

屌呀婆牙

鮮辣椒是重點

懶轉錢出黎

巴打點解你升市跌市都好似會豬咁

蘋果有可能實行禁止廣告追蹤
睇黎影響好大

吉倉
589放走晒滿倉tesla再鳩推幾口all in輸幾皮之後吉到宜家
一黎自己日日dum春dum到冇心機再買 二黎都想等佢大棍回先建個大約40-50隻股既倉
然後今朝個人叫做諗通少少開始有心機再搞 點知今日就爆返晒上去
真係心態問題 自己有plan都好但個心態就係弱

全群數鎂你都哭喪

有啲想加reits

TD Ameritrade
A smarter, more powerful investing experience, now commission-free
Announcing $0 commissions on online stock, ETF, and options trades.

就係做大仆街

拖爺...

......

隻sdgr都上得返85

辛辣麵black版本身跟架

多謝你一齊做股東

sofi仲要市價落次次都係高人幾格
唔知道做乜鳩
食過幾次屎

呢個盤前幾點?

今日見40-50隻熊倉機會

8個trade每個2鎂
16鎂夠我食2日飯

連郡大船BB都升到去7蚊

想入sq crwd

... 乜你咁鍾意佢

唔是乾椒嚟嫁咩

$7加咗
坐沉你地

屌啦！
屌啦嘛！
仲唔屌？
即刻屌！

其實FT執石係咪唔可以超過daytrade power

頭先twiiter見人講260 call sweep

買唔到TSLA既手足們 可以買支那版 仲有大把水位

諗諗下而家1月中尾係打台灣既好時間
記得有人講過
而家睇返真係岩

浸濕左姐

Lmnd

玩緊CS是旦搵隻鳩trade

波巴有冇清d倉

TD cover晒全個pre market after market時段架嗎

三隻野都似嗰啲向上一飛沖天嘅樣

4幻

利申無貨

我而家係妖股派 得FUBO LI call

佢IPO嗰日我已經做咗股東

睇黎今晚企唔到810 希望聽晚上到

nio

妖股派
除左ocgn corn仲有邊啲

正股清哂?
波巴做乜變左妖股派

IPOF

咁就輸2000

嘩 u棍上呀

Ctrm

究竟可唔可以企穩幻3

識玩

差唔多都係呢個位 可能最近睇好製藥

Pinterest 返家鄉

之前個市唔明朗 而家開始入番D追落後既股既call

Btc終於回d 吊升撚到咁

syn

Good night

之前唔係做小西派架咩

搵到會話俾大家知 OCGN星期日出report 大家記得SH

仲係小西派信徒 SH優質股

尋日邊條細行柒頭改AI目標價做130話？

Aapl 聽日上132 好嗎？

fubo 日日都盤中閪冧

貼倉又想燈個市

無lower low跌唔穿其實唔驚 俾大家大家入貨

call吓先

放哂
入返先

咁升法有d 驚

DDD落返80，散水了?

佢啲圖由650不斷畫 畫到上850都係繼續畫

好想加注銀行
星期一有加不過想再加大啲
是咪都係今晚忍手好

ROKU又破頂... 9%

gg

大家唔好gel太夜啦

今日收市個倉無+10%請好好反省

今晚似又轉燈收場

玩埋聽日先啦

聽日aapl 132先

波蛇目標價幾多 小注跟機賺加大

原來冇option

Tesla is undervalued

航空股
輸咗係咪都冇得去

屌阿婆

Btc行先一步?

Elon Musk正式成為首富

畫左碌鳩出黎仲叫鳳凰展翅

找數啦

Congrats Elon baba

以為你真係清左倉

NVDA

有冇人一齊big short緊DDD

如果佢report寫話對UK變種virus有效 咁應該可以上番3.5

坐到無哂脾氣
一隻佢一隻crm

我而家個D優質股黎
Veri 30鎂個陣食左 Ozon平手走人 Yala蝕住分左幾注走
換左玩OCGN個D妖股

我拎定櫈仔lu

等緊直播

跌吖屌你老母
點解冇力跌架

忍手唔可以put tsla

JE$US
@WallStJesus
·
20m
* GOLDMAN CEO cautious, looking for more stock market volatility, particularly in the near term .. seeing some excesses --- AXIOS $SPX $SPY

DDD 成交咁大
啲升跌咁整齊嘅

[神預測] By 年初一...........

地拖巴今日都綠唔到？

條傻西冇樣中

巴打你好似有買tsla 今晚應該賺緊錢

我認得你

仆街黎 想虐老？

奇跡

佢都應該走硬咁濟

垃圾u肯升未 ai都比人屌到升啦

呢兩日唔操作分分鐘係最好

對唔住我錯了
我依家淨係夠錢去大澳加長洲

BTC 滅世巨棍

all in tsla

唉 唔好提
呢期我都成日叫春400入滿倉589放晒 dum春壓力大到覺都訓唔到

20%先叫巨喇

尋晚好容易衝動
不過柒過幾次penis sell
依家唔會架啦

慢慢建倉 陪養返個心態
我9月中棍 比人打過手板就唔敢買
慢慢嚟

Btc個棍

我仲衰，580放晒
之後買咗啲戇鳩AMD日日溶

都唔係蝕
賺小左都咁
年頭我stop loss一晚無幾皮港紙
你會點?死?

錢賺唔晒既
調整好心態再建倉啦

有諗緊好冇照入嗰4x隻
但等棍等到呢刻 都唔爭在蝕多幾%profit黎賭佢有多幾棍啦

有無人高j 左btc

Party 已完
Sh派訓醒surprise

上到就唔會再跌穿3，之後繼續sh等mews

回緊 酒呀

諗起tsla 5xx跳到350
自從個次就訓練出大心臟了

死晒喎binance cro

未轉燈冇事

中過棍就知股票有升跌
贏在買入點同坐既時間
唔好手多賣走或者高j就ok

高位追貨黎一棍好難坐得定

妖股對我離講太傷神, 長倉呢幾日都冇乜點陏過
係有玩下option同期指, 仲有而家big short緊DDD

我放完tsla fomo abnb30分鐘都跌幾皮 早幾日有post過吓record 無謂鬥慘啦

不過中一棍其實都好傷
但唔高J見佢日日升又dum春

6月9月

好大棍

你係信心買前景嘅，高追撞棍又驚咩

拖爺
股票嘅野睇開點
最緊要知自己做緊乜

big short DDD +1

夠啦 你呻左好多個post

係9月個棍

short得100股, 唔敢太進取

基本做個portfolio 唔會因為短期波動影響你判斷呀?

見到你個名就想笑

Tbh 呢刻唔知 好亂
最主要煩緊英國啲野 日日都要比錢準備乜準備物 又要準備定舊錢過去買樓 然後諗返589tsla 個人又再唔開心多少少

我諗住過夜 睇日會唔會俾人夾 22.3$ short

龍市打下機睇下書咪算囉仲追貨

鬥慘大會
清左倉之後都停玩左個幾月

擺住喺watchlist
忍到鳩插先入
或者細注慢慢起囉

話說呢度多唔多人買fcel

19年尾都係咁既氣氛
好記得唔識跌係果陣出黎

Btc升返晒冇事了 聽日50000

big short唔敢過夜
我$22, 過左5分20MA即short

hedge call with more calls 張NVDA call 翻生
Lucky asshole

btc炒到咁大, 個流動性都咁差
次次都係咁樣閃洗盤落去

tsm睇左兩個星都唔識搵位入
好嬲自己

FT又無貨俾我沽

我反而係年頭狂追tvix練出大心臟
由140開始追到佢980
日日都－150～＋150之間咁跳
好刺激
之後1300 tsla上左車就無再比佢嚇到…

我上季er一撚樣 -10%

我用牛 成日唔忍心比貴手續費分注入
係我唔好懶開ft/ib

你而家唔入你兩個禮拜後仲嬲

所以IB FT雙修

揸住優質股 sh必勝

支那股逢高加沽必勝

2次都short唔到,放棄

果陣台巴仲係p
capacitor同奈何作賊gel得好勁

cs任砌好爽皮

我8月先開始玩股票
好彩2020叫做合格 以小西巴嘅standard

tsla似收市前一棍扯上去

TSM而家獨市 幾時入都無問題
佢只會慢慢咁一路升上去…

um，趙小蘭辭職

@7.99

大家都識玩都係用差唔多既trailing stop

納指好似控左係+300以下, 聽日有機會....
不過唔係多FAANG同長渣唔理了
另外感覺FAANG好撚控價, 平時升都一定唔會升得多
升完又要跌下, CHOCK下, 妹下, 好撚似港股
APPLE基本面好都係要妹, 好撚似D港股

@8.6

我每上三四蚊就入啲
邊洗搵位
直接入就啱架啦

nvda個價應該同佢調轉

我都搵緊位
好似巴打咁講而家唔入又驚下星期憂心

capacitor

又一棍扯上去

McConnell 老婆

睇見都覺得巴打你有啲壓力
錢搵唔晒 賺少咗好過蝕

tsm今年破硬200

其實仲有Samsung
只係廢到冇人想理佢

原來tvix 1000都有你份

聽日又要爆升數錢贏埋可以炒老闆魷魚

仲有個dbdbdbbddbdb之類
跌市10點就逼自己訓

TVIX SH

原來U今日成交量好低
幾股已經可以將個價舞來舞去

大家今日有布9加倉

俾人大力沽空？

Tesla 扯呀！

壓返落去唔係大扯先加

T

瘋起來

我自己冇加, 我清左3成cash出黎
想搵下d大龍友傾計

上呀

Mara坐左...

高追左?

仲有好多人唱緊美股已死 要股災 邊有咁快 我登上場都要行一個月升浪先啦

我們火星人

出面唱股災=最後上車機
出面唱好唔入就笨7=最後逃生門
SH就del app唔洗理

最後一注係980入 之後930出
不過一路以來都執好多 所以都ok既
我慶幸2020有放膽入tvix 同tsla

BTC 1min bar 幾好睇

TSLA 幾時先可以上到車啊

點解roku 可以咁喪
回一回就上返頂加倉都冇機會

坐番晚lo

elonbaba
fly me to the noon

你記住靚股向上溝冇問題
垃圾股向下溝左都係垃圾

LEU個價幾靚

齊齊big short ddd

出邊啲po真假難分

通常入完有兩個情況
A.升
B.跌

你仲未上車即係驚B
B.有兩個case
B1.好似之前咁升到上58x跌到360
（今日上到800）
B2.跌到咁上下想撈底
（你係識睇市分析100%準就唔會問）

CMI同TSLA話俾你哋聽
搭巴士係追唔到電動輪椅嘅

想問下有 TSLA既巴打仲有冇一路加貨

對上一次加50股係638

Docu 同 Net 開車前上左車

都係個句有profit 先好加

Veri開車

Tesla係咪又準備拆股

TSLA 810

本身已經好重倉 TSLA近排都係入其他
但係發現好似一路追 TSLA仲好

我100% tsla

仲上架停呀
我唔玩啦

Cls

來緊就邊個快手走人啦

靈車811

cls company

升到張PUT唔識趺

tesla個泡沫大到唔能夠想像

啱啱close左short, 好似插唔穿5分 60MA

點算好成倉泡沫

快D幫個倉沖下涼

張put仲要倒升 痴線

812

點沖

cls[sosad tsla 又升

要換迫力碟了完全唔識減速

入咗標普都可以升7%

我感覺TSLA係年度股王

隻U出醜到呢

黎緊新年上面送禮個個送 model 3
多幾百萬部訂單濕濕碎啦屌

780又係4.5 810又係4.4

架車冇迫力。。

連隻OCGN都無啦啦拉左上去

fdx食左幾耐瀉藥 跌極唔停

個市真係痴左線

ocgn同jagx

數左3日錢 數錢數到手抽筋

財報前嗰幾日諗住入好彩冇

個倉綠撚到

屌 隻垃圾QS一入即插

iv

Mara riot依兩隻升咁鬼多
聽日btc 40000磨一晚都夠佢地跌

音樂椅係咪真係唔會停

2021繼續龍

受太陽眷顧的男人

升到仆街。。

財報出完話有錢賺都好 又繼續跌 26x個位想入過 好彩最後都揀睇定啲先
到今日咁 龍市都可以跌足成日 已經唔知佢做緊乜

壓彈弓上350

由綠變紅想放

tesla個頂唔見左呀

jagx 我$2 出左

呢鋪真係50見

開篷靈車

jagx又升乜9

我就係咁諗個個都話fedex今年生意好 財報應該靚仔 睇佢升
但係出財報前嗰幾日都跌自己冇信心冇買到
點知出完都係跌
睇唔透

所以月底big tech D ER自己睇路

jagx 咩事

淡友音樂椅

當隻隻坐火箭既時候，qs又證明左自己

用真正掘金屬果啲礦股標準睇佢哋既話還好
呢種股資本支出都係咁多
超出佢成本價既營收 全部都係利潤
如果一萬美係成本價 升到依家4萬
佢份業績就會出最少3倍增長
係上升周期既礦股真係可以好癲

sh或成最大贏家

Aiki都係
全線細價股同一時間上搞wt

壓彈弓

個市應該以後都唔會跌

bngo一個大u

Aiki我1.01買，set1.12賣
起身睇原來賣哂

巴打係9買定識呢隻野
可唔可以介紹下

個市龍到痴左線

條彈弓就斷

+2.76%

qs張圖調轉左？

FDX我12/8號買入， 諗住特破前高位，個圖又幾靚。之後因為連跌三日，就走左。可能個市預測到財報將來唔靚，所以唔識停。

不推文

會反彈嘅，信bill gates

今天終於知道錯

係應該驚，之前就係試過咁彈升完就跌。

VXN完全無反應 證明無大戶開put 證明繼續龍

淡友悔改未

GME同U

似係集體short cover

12月31見佢升得勁，當佢異動股玩
買咗發現佢無反應，心諗無理由有專利都死魚咁
之後兩日就掃咗好多0.82去溝，尋日1.82賣咗半，今日食哂

納指成功破頂

put 7 tsla

淡友快啲嚟搶我錢

崩盤了

止蝕到都係還原基本步

細價股好撚難玩

TSM 又輕鬆贏錢

屌你咁勁
1.82出現得好短
我都係1231買
落左0.8唔敢郁因為唔知自己買左啲咩
而家等緊佢下個新聞再放少少

RIOT應唔應該放

買完
等新聞
放
呢兩個禮拜玩法係咁

唔該上返7$

CHEK妖股

大戶

呢隻我都唔敢掂，巴打勇者

OCGN終於無lower low

做咩唔買tqqq,屌

Ytd 6%

果果ER前每日分注買10股落去

買咗講聲，thx

好驚回調

仆街，買錯野。應該買末日call

10月都係。11月都係彈，但冇跌，不過都有拉回。

做防手啫 一陣跌就喊

買咗咩

聽日會點？係唔係會回調？
玩左幾日股票 好多野要學

有冇買chek

上得太勁 高到買幾股都食咗份人工

有回調係正常操作
冇先驚佢滅世倒v

俾機會你地加倉又唔珍惜

都係果d

參考JAGX 前頂喇

有冇人坐緊sunw

頭先入左正股
呢隻野係咪得我同波巴有玩

唔大啦，0.82嗰陣set 0.75都無人接
唯有瘋狂溝

我都有
磨磨股

前兩日咪講左會拉爆班傻淡

聽日星期五我估會繼續龍 VXN VIX會破前低
拜登上任 blue wave confirmed 最大風險既事都確認左
Weekend係時候做下功課 搵下blue wave利好stock

上到乜股都升 究竟要幾多購買力

睇佢guidance真係唔差
唔知點解妹到咁
彈都無力
繼續擺係到

唔想再見到佢
不過股量好少 由佢坐係度

Still Tesla 中概股都可以買了
呀侵做啲咩 講啲咩都無人知

繼續龍，龍到星期一有兩隻妖股終於可以take profit

OCGN
JAGX?

係

你唔係玩你係跟人賭

係我賭多幾日就修心養性
開學冇時間賭

新手係咁㗎啦
唔洗咁harsh嘅
玩得多就熟

點樣爆上去點樣爆返落黎

有趣af

ATH?

Harsh係邊

我都係新手，賺完妖股錢就玩番正股慢慢坐

有冇人入ipoe

係 我都係咁諗
我知道正股好 但係個心好想賭錢

幾時走貨??

唔harsh
大家chill d

聽日跌死你

JAGX我建議你食 聽日再搵機會入唔同既野

我食左啦琴日
2.8 走左

係，我會等多兩日睇定啲先買。

賺咪好
不過心唔好雄
呢啲錢你係食龍市贏

星期一好似有event，打算等埋先

M 記加大

好多都day high

要入返貨啊
俾次機會

冇啊冇大感覺
我想賺少少錢買機票返香港咋

jagx咁多weak hands搞到冇得破頂

都可以等嘅 我覺得個莊都好善良
好多機會

同埋我0.9入，有條件等

係呀 最緊要唔好上癮
真係玩多幾日就正股架啦
大家都係啊

Agger 希望你賺多啲！

學生股神

OCGN轉燈 妖股都要玩埋一份

唔太信最大堆股唔破頂可以大回 最多叫升浪中段調整>>早兩日先做完

我輸過 只會拎profit小部分去賭 絲打唔好賭咁多
見到隻隻妖股你都有份玩咁
同埋搞咁多都跑唔贏契媽

係咪得我坐緊sunw

過多排半倉TSM
半倉乜好洗心革面唔賭妖股喇

allin tsla

辛辛苦苦跌果少少
一棍又升番晒

出面3 4個學生post少驚

而家仲未入

冇啊我放左喇
Net profit左就閃人
得返OCGN同CHEK 比d時間佢地
跟住就係有少量TSM啦
BTBT遲早898

買得6股
我會考慮下derrr

無lower low終於修成正果 值得SH

入左112 TSM
不過本唔多 冇得入太多
依家都唔知點入返

買咁多妖股都係得6股？

Short squeeze得好勁 幾十K咁樣入 肯定全部都係上面D沽盤黎
睇過twitter條友講全部沽盤平哂可以上返去3.2鎂

6股TSLA好淒慘
因為唔係香港 要留cash flow

我係112嘅話 入左10股TSM
Sorry自己講得唔好

以前啲巴打話
一出學生股神就係時候好閃
屌我就係睇左咁耐啲學生玩Tesla玩到風生水起先早放
屌

位**

我見ocgn個底咁硬，跌極唔穿2.4就知值得sh

hold到二月！

信念真係好重要

點解有學生股神要閃？

莊家壓價收貨

btbt打算幾時走ah巴打

我嘅信念放唔到係BTBT

我求神拜佛29.9走到就得
本身set 31 我諗我真係賭錢賭傻左

其實依家無限qe
無呢個歌仔唱
錢印出黎流曬入stock market

你幾錢入？

真係唔識玩妖股

盤後會唔會回一回？

唔會

27鬆少少 頭先溝左少少
唔好笑鳩我 高買到爆炸

忘了愛係咪準備要登陸太陽

AMZN隻垃圾

Real一山還有一山高

含撚啦你

無啦啦點解會trigger到啲學生走去炒股
一係啲同學贏好多教你炒
一係就新聞美國股市再創新高
到少年股神都入場果陣 好明顯就已經升到好誇張
所以一係反手一係避一避

係上年4 5月果陣真心好work
一有人吹奏自己讀緊書贏左幾十K 過兩日就會消失

龍撚到

聽講巴打係燈

最後兩句又諗起飛巴

幻覺黎架姐

石仔又指路

之前入嚟都仲見到飛巴 但陰啲陰啲見到有人笑佢
佢c朗轉身唔切出左事？

本身唔想睇市
不過見今日咁好
人之常情係咁成日睇
不過預聽日可能回一回
但升多趺少OK
回完再升

Grad trip 長洲變豪遊歐洲再變長洲

我愛龍市

日日上黎都比人bin你都無癮啦
條飛巴線講足成個十二月

嘩ocgn都升到咁

除非大跌，否則回一回都係健康操作

契媽今晚痴撚線

大市回 個股繼續爆升

咁又真係高咗d

光頭佬輸左比papa musk發脾4

Diu 依兩個月無玩淨係知佢一gel就喺到叫人

酒呀 咁樣

世一左啦？

就快要整新圖啦

係不過學識唔好高J
依家希望贏少少好過蝕

唔知啦 祝福大家長羊

差D上埋火星

我覺得應該上得返29嘅
唔使咁擔心

Sq攻頂啦

1個post 有3份1都係佢係到gel，獨力挑戰完連郡之後賺夠去左環遊世界啦

承你貴言
打算等多幾日咋

好有力

點解我要買lmt

咁講 如果學生股神既資訊來源唔係LIHKG 我覺得都OK 始終家下網絡咁發達
但如果剩聽睇LIHKG就

Tesla仲上

K G都破8%

Cls tesla
屌拿媽好彩反手轉翻call

ocgn賭場又上線

登陸太陽
希臘神話 Icarus

spacex vs blue origin 光頭佬輸

連身家都比elon musk超前埋

好有968前果日個FEEL可能玩埋聽日

大量賭場重新投入服務

終於唔係苦主區

真係由頭升到落尾cls

對新手黎講好吸引

係咪有d咩暗示

有 payme 無窮人

TSLA升$60，同未拆前一樣

係度睇巴打討論同睇吓有咩股自己未睇過都幾好嘅
唔好照抄唔知頭唔知路就跟就冇問題啦

頂 仲有無巴呢 有無出到嚟講故事
有次聽過佢講美國同英國樓 學到好多野

靈車一日成40蚊咁滯

又要相認

sunw破9

我車痴撚左線呀

業績跟唔上

個個講K G

有冇發現佢隻PRNT 13%了

100% tsla

高收

全日高位收
我車幾耐未試過

可能羊夠廢事online咁多

又話山腰既

哇

記錄一下

ARK 最強 ETF

ARKR +10.63%

石神買咗咩

18號果次 一大棍撚晒兩邊

d妖股盤後果然回
大量傻散

又一晚傷心地數鎂

恭喜

問過PRNT未

好勁

含淚數鎂

今晚tsla 盤後大戶出貨了

又咪果d

痴線 真係多左好多學生股神

唔係差不多直情一樣先岩

hi

hi 我由細就識波巴架啦

sp upro ???

靈車其實岩SH call put都太貴
Short side哂左佢

都係果堆貨，無郁過

我正股算

822 散戶係咪痴撚線

821

$799.9

我地連郡宥神一個搞掂佢地

其實我最憎呢d group

$799

我都好撚憎突然覺得我無私教FD好蝕本

TSM

係 就快落hedge

潮退咪知有冇著褲

食下花生都幾開心嘅

全都是泡沫

BA

借左za
當備用現金

發現佢依排係玩頭尾 中間橫盤比人開short

想rebalancing入錢落個倉咪得

今日高位明日低位
SH等上1400

一日升60
=以前300
未拆都做唔到今日破紀錄

BA

DOJ Says Boeing (BA) Charged with 737 Max Fraud Conspiracy, Agrees to Pay Over $2.5 Billion - Bloomberg

仲有冇多幾張369下

食1% 活期都夠還條數
仲可以食幾餐m記加大

放左係mox

每年增長50%都已經好癲

想問下有冇人熟牛牛行權

若客戶行權後因各種原因使帳戶變為「危險」狀態，富途出于自身的風控考慮，將保留平倉的權利，請客戶保證帳戶內有足夠的購買力。

佢個購買力係指現金定最大購買力?

我都知

班散戶仲入貨做燃料

一日加20k 鎂
返工來做咩

入會費500
俾埋d期權異動
屌你上網一查就有
有d仲on9 買完放完先post

屌你 824

傻散錢多，cls

消磨時間

825

826

其實唔難
我以前返工只洗基本資出
好快儲到

話說今晚咁熱鬧

忍唔住出公海Gel了

根本玩壞左隻股 睇咩圖都無用
打暈自己唔好多手最好

BTC升 BTBT竟然跌
早知入RIOT算

傾傾下827

827啦WTF

屌岩先如果玩末日call

下個禮拜 1000

有d ig見到800 tim 美股500 option400 港股400
見到個channel成幾百個人
條友唔洗炒股都賺幾十k 仲要大學生

升到以為未收市

唔怪得email話錢咁易搵 9up兩句收下入會費
好快又發達

U係因為Apple IDFA所以升唔起？
但點解pins都係靠廣收入都照升

原來TSLA過左FB 市值已經

納期幻三

清倉未

fuckbook垃圾仔奶到盡都係輸 TAAMG

跌又唔開心，入唔夠貨升到飛天又唔開心，我係咪有病

tsla盤後又有大戶送錢

升左咁多我都麻麻開心
其實數字上改變
實質生活冇變過

有大戶不停816.04 賣一股出來

差啲以為係支牛個系統壞撚咗

C da係學生？

呢個似係支牛BUG 日日都有

屌你爛果微軟
跌到閪咁

有條友瘋狂816 賣1股

冇
呢排wfh 連lunch 都冇食
只食晚餐

重put 想質低個股價但又無財力

829了WTF

真係好多學生股神

830

賤巴好唔健康
冬天要食多啲先得㗎

買乜鳩啊
忍下手 賺多幾轉先買到未算

佢係cat girl 喎

ai

NIO啱啱未收市唔肯上依家

單日賺左10%
點解可以龍到咁

SP 月尾 UVXY 睇下執唔執到銀仔

拜登坐定

無圖佢話自己係 email 都得嫁啦

SRPT 腰斬

有忍手，到依家一蚊都冇cash out

冇初時諗住上年完結前有100萬
上年年頭本身有80幾萬

大牛市

最後今日乜操作都冇做到
好多股離目標價仲有一段距離
Sq pins幾時先破前頂

係 今日屎忽痕入一入黎

個倉一晚漲咗2000幾鎂

支那人起身又幫手做燃料

你食晒幾次tsla升幅，財自未

仲有成35%cash，係咪好傻

有撚排
我計過我冇樓既人起碼一千萬先財自到

那人女

你個300股tsla 2球都黎啦

平時又鐘意曬命
有人分享下又衝出黎串人
都唔知你做乜尻

Cls tsla

834咩事到底

$900

盤後做咩又扯到咁勁

咁佢post出來都係想有人回應姐
咁我咪回應下
平時石巴我都回應架啦

無樓真係輸左

利申 兩層

早走左部份倉位

其實大戶啲倉係695其實係咪應該695至少加30%升幅

1晚搵成個月人工真係第一次試，有啲驚好恐怖

睇下隻etsy

695買個班跟本唔會理佢升定跌

石師傅

我都係點解仲要返工

U 並沒有

有貨

要裸辭嗎？

石仔話10k未

未呀，岩岩開始咋

你本身都8k幾9k喎

因為之前低位走哂

7度都要返工

170左右咋

其實果果仲有好抵買

你新組合又放咗？

冇睇兩日 個市做乜鳩

輕鬆贏錢

無放呀

TSM 威武

122

食晒升幅都得170

因為琴日中棍

點解好意思講出黎既

係前日

yes

我而家SH開始贏錢

SH兩日？

坐到年尾

之後rebalance

佢用低風險組合 VOO QQQ TSM MSFT
至少贏 BRK.B

Daily +2.8%

真係致富靠tsla

班支那人仲買

升撚完成日
隻net同ddog依然未返家鄉

跑贏納指就得

冇計 持牌要控制注碼同風險
已經不斷cash out 個倉係細咗

買慢牛輕鬆數錢

點解會咁

cls
係你前幾日60倍回報
一早砌portfolio 坐咪幾好

放咗tsla，加到3成倉apple

訓醒有驚喜

你個風水陣開始生效
最後佈置係點樣?

Tesla 830....

隻u 有d 垃圾

契爺

tsla 個價離條ma20太遠仲路跌番落去

盤後發生咩事

好多人係苦主post圍爐

繼續爆升

耶倫做財長利好

未滿倉

入去睇下先

佢肯早D咁砌咪幾好
基本上可以每季先調整一次
懶人組合

尋日侵粉衝美國國會係侵侵佈嘅一個局黎?

可以出小說

條友實瘋狂批准fed放水

見到石仔唔洗出出入入都有大把石賺都鄧佢開心

台積電癲撚左呀，兩日7.8%

出bonus 了

capped
lm bin c
不過都希望你真係sh到

7%

石巴你係先好講
呢D砌法係基本做法
你咪鬼亂搞佢keep住佢run夠你賺

今年破唔破到40%？

見過鬼仲唔怕黑咩

你肯SH都贏咗先啦
依家只係2021年第一個禮拜
依家係考你坐功
你坐功唔得你set幾多target都係廢話

前日跌咁多，今日升番多dd overall 都係升勁少

感動嘅係 TDOC終於郁

屌你wmt係都要跌少少

咁多學生有錢炒股.. 我都就30先黎炒

逐股買都唔洗好多錢姐
利申 唔係學生

個個學生唔洗番學炒股

依家嘅學生接近千禧年代出世，
果個年代生育嘅家庭經濟水平，
普遍好過80/90後出世果班。

台巴
唔擅長炒出炒入就sh最好
不過唔好跟小西o的股sh，有o的好高風險

佢個portfolio 邊有風險

做咩咁傻

嚟緊業績期希望有機會執平貨啦

點解咁講？
投資就一定有風險

同宇宙首富作對

真

Gel

細個窮到仆街，零食都冇錢買

唉細個開始就比屋企人灌輸yolo概念 淨係識玩到盡洗到盡冇諗投資/儲蓄 宜家返工知道搵錢難先開始搞 望返以前都覺得傻

tesla好彩忍左手無係800開put
cls公司

日日食公仔麵
一個月得廿蚊零用

8%

Tsla隨時爆
Appl唔會

下個星期有兩隻大 IPO

快d 過埋er 比我放左appl 張leap 佢

佢diversity到咁cls
另類voo嚟

公仔麵貴野黎，日日要翻屋企食飯
其他野都冇得食

正想召喚你出嚟恥笑

陽巴
小西巴本身有做足功課
佢SH模式我覺得冇乜問題
不過跟買就點都自己先做吓功課最好
套返佢一句：掣係自己噤
買嘢賣嘢之前係需要停一停諗一諗

唉，你又sqqq呀？

Diversify完都可以好高風險
佢簡好多chok到暈既股

等睇saas增長放緩，大跌

我屋企係灌輸0投資0保險全儲蓄

又入post 數錢數到手軟

都幾肯定唔啱石仔
跌1％即刻penis sell

可能多得佢，我先可以gel 得咁勁

晏晝同夜晚都係冬菜味公仔麵

18年頭係咩事開始閪冧

Tsla短時間升太多，止賺等apple爆上

⚪🐍👍👍 🙇🙇⚪🐍

FDX 大賺又點

arkk 賣tsla

呢樣真，tsla 隨時可以爆升完再爆升，appl 爆升條毛早兩個星期傳出apple car打飛機打個冷震射左就叫爆升

都邊敢對，放剩一股紀念

咁都好呀起碼會儲錢
我屋企係買完樓就0投資0保險0儲蓄
由細到大睇住佢淨係識去邊到邊到食飯 同事飲野就長期萬歲
去到我就跟到足亂鳩洗錢食買玩同課金 yolo咗先算

創意台

唔好呀

唯一一隻今日紅燈

佢自己都講好高風險 🤔

呢樣我又對石巴幾放心
佢watchlist 長期都係嗰幾隻唔會加
已經好低風險

收紅：
LEU
KO
QS
INFY
FRHC

細個無零用靠老母幫手儲儲利是錢
十八歲狗衝去開戶玩港股
執幾千就好開心可以用幾個月

小西製藥又升到上2.89

踢佢出 NYSE 啦

零用?
一蚊都冇呀

最近好多股值得買，出左好多buy signal
AMRS, CLNE, FCX, FEYE, FVRR, MNST, PLTR
blockchain同spac股炒到上天

跑輸契媽，如何自處

尋日暴巴死神圖係咩意思

唉

個風險係孖爆，你學佢揀100隻放落倉唔同sector其實好好坐
當然唔好揀廢股

其實YOLO喺有足夠現金流既情況吓就好好
所以就要靠投資滾錢滾到夠你平時YOLO
如果盲儲 一陣死咗就乜都冇

一見fvrr就諗起⋯

AMZN根本最穩賺，俾d耐性